ikea 床褥100天試訓。 有冇成功例子

見到消委員係咁吹奏ikea床褥
最貴先$4xxx 話拍得住外國大牌子
仲有100天試訓可以退款

有無巴絲成功退過款？
有冇咩伏位？

光復香港！願榮光歸香港

完全無伏
不過你要諗點退貨

如果訓得唔舒服
可以退款？
定要乎合咩要求

無要求 要退就可以退

但ikea藍店喎
你句「光復香港」講完就算數？

你可以一路食美心元氣 一路講光復香港

一定要自己拎去退？

瞓完退錢仲唔係對付藍店最好方法？

行去啲妹妹仔度講句就當你好人